{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르네블루 by 워커힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせでご案内しております。 寝具を追加で必要な場合は、寝具ごとに33,000ウォンが追加料金として発生し、人数を追加する場合は1人当たり25,000ウォンが追加されます。 13歳以下の児童は無料で宿泊できます。 朝食料金は大人35,000ウォン、小人24,000ウォン(8歳~13歳)、幼児17,000ウォン(36ヶ月~7歳)、36ヶ月未満は無料です。 朝食は07:00から10:00まで営業しています。 付帯施設としてはビジネスセンターとルーフトップが運営されており、現在ルーフトップは営業休止となっており、オープン日は未定です。 無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しており、すべての追加費用は現場で支払ってください。 高城広域海洋観光複合地区造成事業として松池湖海辺一帯に工事が進められています。 工事時間は平日と週末の両方に08:00から18:00までであり、騒音発生及び一部の景観に不便をおかけする恐れがありますのでご了承お願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加で必要な場合は、寝具ごとに33,000ウォンが追加料金として発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は1人当たり25,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "13歳以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、13歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人35,000ウォン、小人24,000ウォン(8歳~13歳)、幼児17,000ウォン(36ヶ月~7歳)で、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンターとルーフトップが運営されており、現在ルーフトップは営業休止となっており、オープン日は未定です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で支払ってください。"
        },
        {
            "question": "近くで工事が行われていますか？",
            "answer": "はい、高城広域海洋観光複合地区造成事業として松池湖海辺一帯に工事が進められています。工事時間は平日と週末の両方に08:00から18:00までであり、騒音発生及び一部の景観に不便をおかけする恐れがありますのでご了承お願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 458
    }
}